payme我屌你老母

試你老母閪呀十鳩幾次都係咁

收皮啦 自從佢信用卡增值得$1000就冇再用過佢